有線新聞：灣仔站發生事故 港島線赴柴灣方向受阻

隔離post話有人暈咗做緊cpr

我係中環站企左好耐

想番屋企

有乘客打左科興之後黎料？

link? pls

咁大碌

銅鑼灣站現場報道
全世界落車等中

打左科興姐

Diu...

港島線GG

打咗科興

站站停幾分鐵
搭左半個鐘都未到金鐘

等車中

好L驚 我係同一個車廂 尸口巾

咁撚大獲

係咩廢老
影張相嚟睇下

*係咪

灣仔站有生化危機，而家有人四圍咬人

個個站都好撚多人

Cwb走左第一班車
條友留左響灣仔？

屌終於開車

上到地鐵，等開，下站灣仔

港豬:抬佢落車先急救 咪撚阻住放工

搭巴士啦

放工時間先黎暈
條友個老母今晚都唔知比幾多人屌過

唔通係手足破壞路軌？

又停

和你塞

開了

搭電車
再唔係行路當散步

條友抬咗出車？

報左国安未？

其實都岩 車廂咁窄做急救都難啦
抬佢出月台都係幾米姐

係銅鑼灣站正常返啦

抬左啦 家下到砲台山啦

同車

你老母破壞

係咪打完科興？冇得救

下站天后

block撚咗

好似係你母親扔野落路軌⋯⋯⋯

黨鐵日日都咁多人
防疫班恐懼撚真係得啖笑

放工時間銅鑼灣
紅隧又壞車

又要逼埋落d OL到

屍殺列車

係你老母跳軌呀

今日冇咩靚ol搭地鐵

手足的確有咁做過
而且仲係做過好多次
相反如果我話手足無做過
反而是侮辱了勇武手足

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

出閘搭電車仲快

係咪黑暴又落地鐵站搞事？

係你老母出軌呀
生左你出來
快去驗DNA

梁路得同小丸子都冇你咁丟皇仁架

見到樓主

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問切柒主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

黨鐵萬歲

港鐵

唔夠訓迫地鐵好易奶野 班港嬸廢老乘客無人性橫衝直撞。
出完站feel到心跳 血壓 腎上腺素 全部標高。

真？但其他手足放工趕住去食飯，可莫耳下次先

你on9架

因為佔中

其實都幾恐怖，咁少新聞講，
發生咩事都冇人知

坐隔離個鬼妹無啦啦攞支槍出嚟打喪屍

係咪黨鐵又唔想做生意

冇搭黨鐵